警黑合作！確實證據！

有無人可以搵到原片SHARE埋畀班仲未相信嘅人睇？
屌你老母呢隻畜牲睇佢答記者已經想請佢食屎，成隻畜牲咁撚樣，真係無髮無天
不過一睇個相就知早死相，希望早歸天日，長眠浩園啦畜牲
BTW記得！！！大家宣傳時，可以講警察同黑社會都可以合作，上環開槍都好撚正常，因為警察已經唔撚係正義！！！

屌你老母警畜，睇下你班垃圾套正義係乜撚嘢
睇警匪片都知係走火入魔啦畜牲

喂，邊隻警畜留下負評呀屌你老母
定你隻畜牲做嘢又唔撚畀3蚊睇下蘋果放你咩料？

推

之前有ＰＯＳＴ 出左 ！ 不過照推 ！